買Apple Watch定garmin vívosmart® HR+好

用黎做運動睇返數據 想睇下邊隻好啲

睇你追求啲咩

我就係apple watch, garmin 235同hr+之間㨂左hr+

我睇好多外國評測apple watch係運動時既即時心跳唔太準，比起其他品牌， eg garmin, polar等

235就岩跑步撚多啲

我要做weight training同cardio，hr+既運動mode岩我多啲

如果你只係for daily activities tracking,apple watch都ok

但想data準確啲,可以幫助你提升運動表現，都係㨂番專做運動型心跳錶既品牌

當然，戴心跳帶係最準既

for your reference